阿馬遜 買GoPro 8 Black 有冇so?

2800 唔駛好似ok

有啲興趣

香港水貨現貨都唔港2800

Bundle喎

多兩舊電應該都有4百幾？

無，快啲買

你講唔止定唔駛

有無保養㗎？

抵買既，係唔知啲保養點

已經睇唔到上面D巴打係串樓主快D做水魚定真心叫佢買
因為香港人本性睇人仆街最開心

行貨同水貨都一樣，有壞就寄去新加玻，整到就整，整唔到就寄返部翻新機俾你

我都想知

好似幾抵，雖然條頭帶同張卡無乜用

係。。。。。冇錯

我都想買 為買而買

買部sony 機咪算
運動相機 10個有8個封塵

唔係
行可以即換
睇人

頭帶好撚有用喎.....

毒左啲

Media mod有冇人玩過？

我都買左，如果壞左點攪？自己寄去新加坡？

我之前嘅經驗：
先 email 俾佢地客服講清楚俾佢地知部機乜情況，佢會教你點做，如果都係救唔返部機，就會叫你寄返部機俾佢，跟住佢寄返部翻新機俾你(速遞運費佢包)

香港買貴幾多?

喱樣真
一樣想買, 但買左好無乜用

同女女
我唯一諗到嘅用途就係呢個
諗緊買唔買

屌你十月先買左GOPRO7

用口mount用到攰
Seeker加桿又好似唔撚穩陣咁

支持美國

仲未出, GoPro8 最吸引就是個mod

Email去美國總部？

Thanks！

用左上唔到Gimbal，而且個mic係directional，無stereo。唔知聲點。。

有無人用佢個Seeker backpack，好用嗎？

如果我無記錯，佢個網有得聯絡 gopro support

12月1號落單，但到而家都未出貨
check 返 e-banking，仲未見到呢一筆交易過

我1號落單 當晚有sms
今日話到香港

平時網上買嘢都有 OTP ，但今次無

想問下你買幾多？
平香港買好多嗎？

買幾多錢？

black friday usd349同香港水貨差唔多
但送個腳架 多舊電 sd card 同 head strap

10月見佢出等到而家準備買
終於跌破3000
想買黎定期拍片

利申 每日睇price等跌價

用佢個電子防震啦, 慳番gimbal 錢又輕D, directional 比 stereo 重要, 尤其是周圍雜音多的時候

但最強電子防震拍唔到4K60。

已到貨

1號買，而家仲未出貨，預計送達日期係16號

1516最後無買到

岩岩至收到 sms 話過咗數

屋企無4k mon 無福消受...

收到貨…但仍係得部 gopro 嘅？